寫手機native 手機app問題

我想問如果有個android app
可以係個設定度改變字體大細，
除左一個個咁code 改
有冇咩方法可以一次過改晒所有activity 既textview font size?
例如改變個app食既dimens file?

同埋如果係iPhone xcode應該點做最好?

求高人指教

In React Native we trust

有呀 values.xml 度加

<dimen name="normalFontSize">23sp</dimen>

然後d TextView

<TextView android:textSize="@dimen/normalFontSize" />

咁上下，冇開Android Studio，憑記憶打，自己加返d width, height, etc.

感謝青既回答呀
改value.xml係用dimen file去定義textview字既大細
但有冇方法可以係code度中途改個“normalFontSize"果個值?
或者迫手機既所有textview去食第二個value.xml file?

Rtfm

如果要中途改我諗我會extends 一個custom既TextView去做